未買cyberpunk2077嘅巴打建議可以慳返

唔知係我部機問題定點 用PS4玩左2日彈左3次game
成隻game勁多bug例如卡位、模組變形、撳掣冇反應、cutscene畫面變形等等
好多細緻位都做得唔好 例如光暗色調等
遊戲得第一身視角（除左揸車）玩開第三身視角嘅玩家會好唔慣
遊戲地圖好似好大 但其實9成建築/房間都係入唔到去
大量路邊npc對白一模一樣
成隻game根本就未完成咁
未買又想玩嘅巴打，建議睇gameplayhk直播好過

諗住用ps4玩既巴打可以慳返

第一身人哋講到明啦
不過建築好多都係得個樣又無得爬有啲失望

賈任全在玩家

成篇衰係最後果句

點解要係睇gameplayhk
咦 呢度有對門喎 等我入去先

Ps4就算啦

又未完成咁，似mgs phantom pain??

好似話pc無事？

呢隻最痴線無得鬥

Mgs只係故事未完成
呢隻係後製 最佳化 圖質 bug未修 未完成

elderscroll 係廿年前已經做到first person/third person互換

PS4唔買好啲
等佢修好哂啲野先
PC就還好
隻game內容本身10分有9.5分
但啲技術問題真係

你ps4就想玩到？
忽撚左？

XSX玩家可以買？

主機玩家建議遲半年/一年先買
到時分分鐘仲有得平

等佢出patch先再玩
依家體驗差到仆街,玩得好辛苦

有接近60fps performance mode
但畫面要預期等下年next gen patch先會靚

Ps4版只有等ps5先得

Console peasant 真係可以慳返

開心遊玩中

一樣做得唔好

等next gen/pc版

窮撚學人打機，ps4拖撚晒個進度

Bug冇console咁勁
但一樣有

PC版用3070直落玩咗15個鐘完全冇問題，只試過有quest glitch咗要reload save

Pc版玩得好開心

bug of the year edition

講機能畫面既話
Ps4同Xbox one真心唔建議買黎玩
遊戲開發時本來無預埋呢一代機
係後尾臨時加上去夾硬做出黎
pc同ps5個d就等佢出patch fix啦…
之前巫師3都係推出後經過長時間出Patch
先有今日最終既遊戲體驗

再講返2077遊戲性…
個city互動性做得唔好係事實
感覺上同巫師3既時期係一樣，甚至係差左
可能係Ai多左，車多左，更加突顯到個缺點出黎

可能玩開ubisoft d game 多

又唔覺呢隻game 多bug

調轉咗 係cdpr話係ps4呢個gen開發 跟住先再話可以ps5到玩

只不過依家係佢optimize得好撚差 所以先會以為佢唔係開發比ps4玩

但原來今年4月出
4月都有排冇ps5
點解佢無預PS4?

今鋪cdpr真係抵撚死
次世代版自己講明下年先有
好心就直頭唔好撚出ps4版啦
格硬出又搞唔掂得一個結果就係比人屌
做臭自己個名，唔係唸住咁都有人收貨呀？
好好地先出pc版
下年頭再出次世代版咁咪幾好
一係年頭同步出
好撚過而家咁
利申：3090pc版玩家

依家就算連新出既ps5同xbox s x都只係可以接受既情況下玩到，想有好體驗都係pc算

1660ti係咪完全推唔郁

寧願佢地收聲又唔好笑

PS4 pro 買左仲未download

BAN

樓上

個人感覺display card未upgrade真係無謂買，就算夾硬玩到都好多問題，根本個遊戲本身就expect最新一代嘅config，仲要nvidia特登係9號出個新driver講明係optimised for cyberpunk 2077

Load地圖個下真係柒左 濕鳩online game咁

阿俊幾搞笑啊

玩左10幾個鐘
遇過少量bugs
冇大問題

PC同console體驗係天堂與地獄

我都用ps4玩緊 算ok

等拎ps5機後玩

有聲

用ps5玩未有過事

gameplayhk 睇評測ok
睇gameplay 不了

gameplayhk？打手？

評測睇開平民遊戲

咪鳩up啦

DLSS 都幾大問題 部機勁都係唔Render望緊嘅野

用pc 2060 玩好順wor 淨係中過一種 空中物件漂浮bug 冇彈過game

我5600X + 5600XT , 完美high 1080p 144hz, 無彈game 無lag, 唯一一個bug 係中左都唔知，事後先知係中左 過場又load 得快，地圖又無縫連接，呢點已經最舒服，一諗起GTA 無限loading 就想del game

真係冇投訴冇唔滿意

其實預咗呢啲3A 大作，ps4 點都會lag, 用咗成八年嘅硬件點優化都好難順，even 佢特登delay 優化ps4 都無用

平民遊戲呃鳩觀眾

詳情可以睇下XenoBlade2事件

收皮啦
未打哂隻game學人評測

Ps4 已經太廢

仆街
昨日俾咗錢download緊先見到咁多連登post屌

回水呀DLLM!!!!

食雞都係咁

個舞台背景係邊個國家

食雞要同人連線 但呢隻單機都要load

玩咗7個鐘流暢冇bug

你未玩到黑screen bug姐

成日話隻game無預ps4玩果啲人
其實知唔知本身人地幾時出
利申未買

我PS5玩都彈，根本隻game就係early access，買咗嘅等update啦

只可以話係rdr2珠玉在前拉高咗大家期望
大家同一部機個畫面優化可以差成個世代，接受唔到都好正常
都係嗰句，唔玩過cyberpunk都唔知rdr2有幾神

Rdr2 PS4真係完全係問題
真係神game

你忽撚左？有出ps4版點解唔可以用ps4玩？

咁當初就唔好講可以support ps4，做得喺ps4有責任做好佢，多bug，480p，唔夠30fps，我玩你老母？

Digital Foundry話有720p㗎

無縫呢下屈機
Fallout都做唔到

始終rdr2 開頭就係針對console 平台黎開發，又唔使理其他平台，而家cyberpunk 就全平台，好難咁樣比嘅，所以點解PC 無乜人有投訴 硬件勁嘅一定run得好

同埋地圖互動性，我覺得rdr2 無咁好，調返轉rdr2 係大眾市民啲動作反應又傳神啲

出console版為咗回血啫 你pc遲啲有patch同dlc都要記得今日console玩家嘅偉大犧牲

睇垃圾仲周圍同人講

幾耐之前嘅事嚟

個別事件only
大部份遊戲都評得ok啦

PS4玩享受緊PS3既晝質..

張 3090 買咗幾錢

好心繼續出witcher系列咪算

搞乜鬼FPS

萬四

所以我都唔明好多人屌佢多bug 前頭要諗吓呢啲開放世界嘅遊戲有幾多內容同埋要素喺入面，fallout 都多bug 啦，根本就冇可能完全無bug,一係比舊屎大家食，線性劇情玩完就算，唔好開放世界啦

可以話俾大家聽模組爛，穿牆呢d bug, 根本隻隻遊戲都有，但無縫連接呢啲仲要open world, 係得cyberpunk 咁順

太多人要求太高啦，下下rdr2 前rdr2後，又有冇諗過人哋淨係開發console, 全平台出既嘅game咪又係PC 屌打

傑佬故事完左點出呀
靠cdpr寫劇本都係死

PS4 玩家here

有Bug 都算, 但Blur 到好似有嚴重近視咁, 真係玩條L

佢話隻game打到爆機都係戰鬥無咩新意 玩咗30個鐘

但係其實隻game玩60個鐘先玩到哂啲主線

比人踢爆咗之後del cm 所以你會見到佢XB2條片咁多負評

詳情唔太就記得了 舊登好似有相關嘅post

佢就係唔想出畀ps4先不停delay 點知2020年搞到ps5裝機量不足 又有股東加玩家嘅壓力 唯有死死氣留返佢喺度 cdpr都盡咗力喇 ps4唔爭氣 你話可以點？

rdr2你鬧啲村民會郁手打你
又可以打劫鋪頭同村民
犯左法目擊者會跑去報警
同cyberpunk變啲警察出嚟差十幾皮

你班友大作400蚊都叫人唔買
所以點解game廠整手機game 課金game
就係你呢d人 少少錢都要阿支阿左
人地課金一個月都400蚊啦
好心支持下
利紳: 有ps4 同pc
用R3600 + 1660S +16gb +ssd
玩得好爽

點解負皮

都過咗去喇 做人要向前看👌🏻?

pc
玩到鐵閘bug 連屋企對門都摸唔撚到

咪玩啦ching 你係咪假膠嚟㗎

拎fallout76出嚟比 你唔好拎unity出嚟比？

同埋rdr2係有出PC的 遲過console係因為人地要做好optimization
邊似得cdpr急急腳交貨 為咗賺多啲錢

點解你要support一間呃鳩消費者嘅遊戲公司？

做壞個市？

垃圾game?

諗起個個乜撚野阿俊把聲

佢道歉咪可以當過咗去囉

gameplayhk條友把聲好撚假 懶係興奮咁
十足十好假的肥仔

好彩依家已經開始搞緊

冇人話要拎fallout76 比，fallout 本身都多bug 上古卷軸嗰啲都係，根本呢啲自由就咁大，開放世界遊戲就易多bug

你都識講人哋rdr2遲出啦，所以點解rdr2 有咁多資源喺度搞好ps4 啊

cyberpunk如果唔俾PS4,你班人咪又係屌佢 我寧願佢唔出ps4啦，最好pc 爽玩，ps4 等一年優化啦

想問1060表現點？
會唔會連玩都玩唔到
利申：平時用開PS4 slim打機

買左ps4 版成日彈game，在psn 買申請左退款，希望退到

洗撚睇個垃圾gameplayhk 直播咩
一陣就好似rdr2咁劇透你啦
當正個個都有睇佢d垃圾片咁係fb 到講劇情

玩左三個鐘
揸車中左兩次bug

呃鳩消費者?
我冇比佢呃wo
steam 又有refund
似sony\M$ 呃鳩你多d

得罪講句你班友抵死
想用四年前機玩四年後game
Pc都難
重係要試怪得誰

RE2 Remake 全平台
PS4 好smooth
功力問題

點解ps4版要$468
pc就$399

佢係怕比玩家屌定怕比投資者屌呀 佢咁重視玩家就唔會而家潛哂水啦

同埋Bethesda一向比人屌多bug
自己又唔fix bugs 要靠玩家啲patch去fix
你拎全個game industry最撚出名多bug嘅廠嚟抬高cdpr

拎都拎rdr2, botw, hzd呢啲嚟比啦大佬

Pc表示驚都開唔到

真係?
Ciri做主角?

班PS4撚咬死你

480p 20fps啱佢哋㗎啦

好多bug
我21：9 mon成日左右兩邊黑左

兩隻game同一時間run嘅圖形數差幾遠

而家咪攞緊rdr2 gta 黎比囉大佬，rockstar 下下獨佔平台，佢根本都冇理其他平台玩家啦，你明個道理未，佢全部精力放晒喺ps4

下？

講到明話current gen console有good experience嘅原來係SONY?

定係Sony/MS無比到ps4同xb1個spec cdpr呀

希望係

但訪問好似話唔會再同Geralt有關

你講啲game完全唔當pc玩家係一回事
點同你比啊ching

rdr2啲人嘅動作神態合理得嚟又好連貫，會令你覺得佢哋好似有靈魂咁，好似我嗰時吊住個靚女尾行，佢會轉頭大嗌我係咪變態然後跑走
Cyberpunk啲npc嘅動作對話全部都好罐頭feel,好多時你聊d街邊人講嘢佢哋都係覆埋哂啲完全唔撚關事嘅嘢r撚哂頭

又拎呢啲嚟講

都係果句 明知PS4/xb1處理唔掂就咪撚出相應嘅版本

硬件問題啦，死症，要靠engineer 做優化去彌補硬件不足嘅問題，係好困難，除非佢獨佔平台淨係出ps4 囉，唔係根本就冇咁多時間同資源去針對性優化ps4

咪玩啦ching RE2 同真正開放世界嘅遊戲比，規模，模組，仲未計劇情，支線任務，自由度呢d, 唔係單用全平台呢一點黎衡量

呢條垃圾成日未撚玩哂就喺到評測

想知PS4 pro玩會點？

笑撚到仆街
佢哋真係好無幽默感，一段片可以完全無個位係笑得出

點樣唔當pc玩家一回事？

Pc係難啲做optimizations 佢咪用多一年時間執囉

如果佢唔做好optimizations就出pc版，而ps4版就run得smooth，咁先唔當pc玩家一回事啵

好明顯佢就係ps 死忠啦，其他平台玩家就唔係玩家？

老實講我而家見到ps4 run 得唔順都幾心涼，好好比ps4 玩家體驗下其他平台"獨佔"囉

如果主機同pc 都有既玩家，而家就唔會喺度煩惱ps4 唔順

果時p5s佢好似完全亂鳩咁評
分析到完全第二隻game咁

480p咪你哋相應版本囉
我都有部PS4
玩對馬20fps都算，玩到機都燒埋
你咪當買個教訓囉

你話要拎Bethesda嚟比喎 唔好搞笑啦

用成年時間optimize都叫做無理pc玩家？

故事同人物設定ok
唔同能力值好似有影響對話內容
但bug真係好難頂
PC版2080畫面ok
等pitch出左再玩

呢點真係rockstar 功力黎，我覺得cdpr 放晒啲心機去整劇情，呢啲細節位hea 左，好似機鋪d game 咁，想玩下小遊戲都無

公道講 淨計fps同畫質唔計有bug等patch
如果你半年內唔會有ps5或買pc勉強可以玩下
但舊機或slim我100％唔建議你買

你覺得480p係叫做good?

Ching食開屎唔洗周街講

主機撚已成condom
pc master race或成最大贏家

想當年gta要哎契弟咁哎先大發慈悲出畀你

買就一定買, 唔擔心遊戲性
不過等有PS5先
順便等佢fix bugs, 出畫質硬新

當年ps2 re4又跌畫質又frame drop唔係好多人吹奏既咩？

利申PS4 pro用家，一日crash幾次但係都繼續好享受nigh city個世界

對我緊係唔good la
For you ga ma

其實係動態900p, 主要720p
咁多人講480p做乜9

唔好玩啦，唔係PC 難d 做optimization,係人哋要針對console 硬件廢先要用勁多功夫係optimization

本末倒置

我話俾你聽，佢出pc 根本就唔需要曬咁多時間針對concole 咁做optimization, 你自己諗吓ps4 八年機齡，佢要令到你行到smooth 又要靚畫質，你估真係神跡？

駁唔倒可以唔洗駁 費事你難堪啦

Good experience係cdpr應承 唔係我覺得

有冇ching講多d地圖同npc嘅問題
地圖好似GTA5咁得特它地方入到室內其他全部得個殼?
NPC同witcher比係咪又冇咩進步

你睇吓佢嗰啲死忠又係咁㗎，咩叫唔理pc 玩家啊，咪出左比你囉, 係尊重所有玩家，就全平台出啦

我使乜同你駁又唔係冇錢砌機
夾硬食屎係你哋咋嘛
我不知幾開心

剩係異聞神劍單嘢都夠bin班垃圾十世

咁佢又應承？

佢自己講話有㗎喎 唔係我講㗎喎

sor 個句好似係平民XX 屌

開心遊玩中，俾故事同玩法吸引住，超多野玩

好撚肉酸 咪駁啦

多謝評測，差啲中伏

PC版好撚爽皮喎 PS4就放棄吧

用舊到仆街嘅三代i7+ gtx970冇問題
本身想砌新機結果乜撚嘢都冇貨

咁你咪執住呢句同佢講囉，叫Sony 退錢囉

有咩廣東話channel 推介？

唔追畫面既話係買得過，

Rockstar根本當pc玩家契弟
已經唔係咩新鮮事

退緊啦傻鳩 洗你提咩

你睇下cdpr股價先啦 驚佢無錢退比我地咋

PS4用家

得你條傻鳩喺度發爛渣，PC 玩得幾開心，死返去玩rdr2 傻閪

有無好推介想聽廣東話

拎mgs黎比

對馬島

弱智到女人咁話人唔守信用個個又唔係我
邊個肉酸心照啦

睇在係cdpr出品，可以觀望下後續點補飛先，宜家真係唔好買住
利申PC買左

我見你拎Bethesda嚟打J先覆你

第一次見有咁on9嘅pc玩家

你覺得smooth應該驗眼

一出全平台
ps4 xbox one呢d舊平台真係好難做得好

得啦 你啱

冇問題但有quest glitch，咁未即係有問題囉

PC都多bug
你睇下隔離post已經有人display card燒咗

mon hunt?

駛唔駛拉闊埋個畫面黎睇？

capcom做優化就一定係先驅冇得駁
cd project經驗唔夠 handle唔多太多野 不過已經有前車可鑑

你條柒頭連邊個平台優化簡單幾都未分到，ps4 起格15fps 咪啱晒你啲智障玩囉

Bethesda d game 又唔可以比較，人地多bug 一樣好玩到名留青史，淨係可以同你嗰隻rdr2 比較？

第一身驚永遠都係垃圾！最好玩既只叫做合格！

睇公子玩好過啦

竟然有game差過division
科技係咪都比唔上？

換ssd 啦

PS4可以換ssd？
sorry我冇玩ps4唔知

點名留青史呀
你唔係講緊拎fallout4, 76呢啲狗屎垃圾呀嘛

gameplay 其實好悶

重有輔助瞄準好似同冇一樣咁
call of duty很好流暢
cyberpunk係有少少生硬
不過唔怪佢 fps cd project既新嘗試
又要做fps 又要做open world 又要tps
根本好難做到

我幾撚時講fallout 76 啊ching, 我係講緊fallout 系列，望清楚啦柒頭

你以為fallout 4 就無咁多bug? 有冇玩過啊

已經比人咬緊
玩唔到就發脾四

可以
拆走HDD咪得

ps4 就算鳩數啦已經無得救

Same 下次買game真係唔好心急

Ea整game專整bug
咪又一堆人開心送錢畀佢
年年換fifa

先唔講經驗, cyberpunk應該係史上最複雜最難整既open world
就算R星整都易奶野, 只可以講cd太有野心

Fallout系列咪出名new vegas後再無好作品囉
仲出名愈做愈差 算唔算名留青史呀

我咪話咗fallout4係狗屎垃圾囉 對話選項又廢 bug又多
驗下眼啦 我驚你幫老母上墳上錯隔離果個呀

btw 連人地pc minimun requirement 都recommend 你用ssd, 用hdd玩係鳩梗

由頭到尾都冇話過隻game係無雙就喺到屌人唔似無雙

PS4真係搞唔撚掂,一定要返PC玩

過多一兩年應該會好好多
cd project

唔好咁高期望就得
本人經過Anthem之後已經覺得Cyberpunk今次都唔係太差

真 cyberpunk主題特別多光影效果 七彩顏色 太食硬件好易出事

2060係recommend 卡
佢預預啲人Pc都係用rtx 卡玩
但太高要求啦

pro我都玩到
問題係多bug

起碼打到主線 支線先

用視覺去做一個原因有少少戇鳩講到好似人哋呃你係第三身入去唔係咁

明明就係好好玩
玩左十幾個鐘仲happy 玩緊

巴打識野，好多人以為cyberpunk 係普通open world, 唔使點互動，地圖一尾大就得，但冇考慮到佢劇情，物件建構，太多野要加入去，玩家一開始都好容易資訊爆炸，淨係無縫連接好多人都以為老馮，所以點解佢咁大膽，我覺得好既

但老實講評論都幾兩極化，PC 玩係另一種體驗，無點撞到bug 既根本唔會咁多怨言 啲人淨係屌佢bug 無人屌佢唔好玩定係劇情唔好

2日彈3次game咁幸福? 我2個鐘已經4次

唔覺
Gameplay不嬲見仁見智
Witcher 3名頭咁響 我果陣玩落就覺得gameplay乜咁垃圾 後來比故事吸引就容忍左 玩左百尻幾粒鐘
佢地呢次已經好玩過witcher

用ps5玩咪又係係咁彈game
啲人走樣嗰啲bug屎都算喇

cyberpunk算唔算取代左當年crysis成為左新既display card終結者

Call of duty射擊手感係世界最top
無得搵隻RPG同佢比

一入game就彈

已即日退錢

PC玩左8個鐘 暫時中過一個bug

同埋cyberpunk既建築果種scale同密雜
係比gta果d起碼複雜幾倍, 更加複雜過rdr西部好多

根本無人夠膽掂
Rockstar整game都係空曠嘢居多
GTA v都畀人鬧個城死城 乜柒都冇
GTA v重要細節差過gta iv
同埋我玩gta iv係玩到瞓著
佢係第一次畀呢個壯舉我

你真係好垃圾，睇撚錯咗76 就話 4垃圾，我係講緊fallout 系列啊，你老母生你嗰陣時係咪生少咗個腦。

new vegas 就無乜bug? 死蠢你諗到點兜未，就算幾多bug, 都可以fix, 無遊戲性就係冇得救既

講邏輯又無，論據有又冇，連cyberpunk 又玩唔到 怕sony 連錢都唔退比你條智障買狗糧食

最慘係咁撚複雜
竟然整全平台
普遍做法都係先出console再等1 2年出pc
而家pc玩到都講緊張卡要夠勁
ps4玩家食撚曬屎

同Star citizen一樣, 隻Harddisk (Citizen就Network) 唔夠好就玩唔到
再咁落去就嚟要整返部X399裝256GB RAM玩RAM DISK去行隻Game

想知護住哂巴烹既人，當年有無件幫小島隻death stranding護航
有既都明白，如果無既應該都係d即興撚/平時都無乜打機只打LOL既人。

你睇吓上面條智障踩到cyberpunk 垃圾到爆就知佢無得玩啦

真。。。隻game做到好細緻。。。好多detail位。。真心好難整

巴打省番啖氣啦
最緊要有得開心玩

cyberpunk 個理念一定係革新
冇玩開game既人睇落去都覺得勁
咩你諗唔到既野 佢都做到
係比bug累死

問題係主線太多口水，又成日任接任走唔出個地獄咁，感覺係好唔鼓勵玩家探索世界，仲要個世界已經無乜活力咁

Kojima明嘅自然明
呢啲唔商業又固執嘅嘢
唔係個個啱

佢畫面無當年Crysis咁驚艷
事實上就算用3080都無人讚2077畫面好

你中肯，複雜程度根本有目共睹，係嘅佢真係多bug, 但好明顯佢出patch fix 返就會上返神枱，根本冇遊戲可以做到咁

佢錯在要出ps4版。。部野咁垃圾。。點優化都化唔掂啦

Fix你老母咩
Bethesda啲game出哂名係靠玩家test bugs 同埋出patch fix bugs

成個fallout系列咪愈做愈柒囉 駁唔到就潛啦

睇怕你玩都無撚玩過

你都明事理

淨係喺屋企門口去搭lift 都睇到哇出黎，人口密集，日頭同夜晚嘅分別，光渲染，互動

重要我覺得佢比watchdog 仲watchdog, hacking 仲好玩

但係death stranding優化ok 劇情好
係遊戲性兩極

cyberpunk就遊戲創新 但優化同bug就真係玩死佢

我諗佢整到中途先發現呢個題材上代機唔係好實現到
先cut parkour, 又cut地鐵, 應該有唔少idea都cut左
應該要等下一集先可以睇到呢d野
不過等佢fix多半年應該都係好作品黎

kojima

其實唔使㗎，1660 呢d 都玩到，當然唔好諗住全high 黎玩，有mid 已經好好

cdpr 整pc game 起家，點會出console 獨佔掉低PC 玩家咁衰仔

we have a city to burn
句野都冇咗
飛得勁快啲過場

識欣賞嘅人自然就知道呢隻遊戲誇張程度去到邊，bug 都係好少事，有名人有破格、有劇情、有自由度、冇政治正確

我真係諗唔到有邊間廠有咁既膽識

咁你仲唔走

咁都可以出街俾人玩

咁又唔同
Dead stranding係遊戲性有爭議
2077係技術問題run唔郁
如果佢地修得返就會focus返隻驚本身

其實個理念blade runner或者再之前已經係到
問題只係劇情上佢有冇帶出到重要資源壟斷導致嘅社會衝突
而一直都冇大game廠諗住去用cyberpunk 做主題
因為佢真係要一個靚世界設定 靚畫面靚劇情
對上一次已經係dues ex
奶晒撻

我訓個晏覺起身再玩
放大假有新game玩最開心

佢咁樣delay又delay
本身都預左佢肯定係出半成品，先封住你班人把口
之後先落patch整好佢
宜家岩晒啦，等PS5之餘又唔駛谷住道氣玩

睇住啲人玩唔到發老脾真係笑死我

係，唔使嘥時間同嗰啲智障講

又無新game 淨係一味喺度屌

cyberpunk 日頭同夜晚都好好J

Cyberbug 2077

Console 玩家都有今日

多謝cdpr

點解建議睇gameplayhk?

聽佢地講野真係聽到耳朵絕育, D 懶音勁撚到

On9 遊戲開發個期 先啱啱ps4興起

想問下有冇得好似gta咁係個城市9 fing
我見十個有九個實況主都係到跑主線
好似浪費左個地圖咁

垃撚圾

所以話見仁見智同埋expectation問題
我本身就expect佢係witcher 3果類game
即係劇情主導 其他都係輔助 而且係第一身 代入感會更強
睇巴打覺得佢口水多 想出去explore 應該係想玩zelda botw果類game?
呢隻完全兩回事
就好似botw有人話最大缺點係劇情薄弱一樣
比喻就好似你話牛肉乾唔夠牛扒juicy

佢地有d片幾好 但佢地d打機片真係好on9 玩得廢唔係問題 係講既野好趕客 令人唔想睇

咪即係好似sleeping dogs 咁

點同呀
ds技術上完全無問題啵
d畫面仲好正

Game又玩唔到 錢又退唔到 仲要人人當落水狗咁打

Pc 2060super i5 暢玩有冇問題🤣

意思冇死機同黑畫面呀，唔駛reboot或重開game

神作嚟
所有問題都係玩家問題

超越到gta嗎？
唔計故事

終於扑左panam

cybugbugk 2bug

咁就要就住PS4整

有

隻GAME整左8年
睇佢D畫面話係PS3都有人信
D texture差到

睇來今次係PC黨大勝利

咩事？

唔就住整就咪撚出PS4 version 出到成舊屎咁
直接話for next-gen 淨係ps5同pc 先玩到
根本無人會屌

咪聽班友老點
PC係冇事STEAM就唔會成萬7個負評

佢講過話唔擺太多texture details落樣到
因為用嗰個口型software 你唔會太留意樣
睇嚟fail咗

就算唔講咩PS4 run唔run到既問題
佢吹到咩史上最正嘅open world都吹大左喇
最基本市民啲反應已經做得好差

唔彈game見唔到bug咪係
跟住下面一大堆人話我玩冇問題

冇pc都起碼都等到ps5先再睇下點

你出隻無人玩到嘅game無人屌？
係我太睇高你哋
定你哋太睇小自己啊

連登好多死忠架

但全高下我又唔覺texture 差 對得住2020年出

好明顯同一隻遊戲，唔同硬件有唔多感受

pc 彈game會比人屌你唔識upgrade driver, 唔識set
ps4彈game會比人屌你廢機

結論:用家問題

咪同witcher一樣
話就話open world結果只係倒模空城
唯一作用就係比你入去執垃圾
根本間野就比人吹大左

唔該晒 今晚即刻買番隻先

出得差我寧願你一開始唔好出ps4 version

兒登仔不嬲冇獨立思考架喇
間公司出過一隻神作（witcher3)，
就等於間公司之後出既都係神作
有咩問題都係玩家既問題

cyberpunk

ps4 個性能定左咁多年

都可以出成咁
好心咪夾硬來啦屌

其實冇
大丁悶
葉問藍
平民好普通
加蔥又唔係純gamer，又被盲反屈lam共
淨番娛樂100分既達哥，係有d雙重標準狗邊聽支共軒、微博林家謙、邊睇藍子華、邊搭黨鐵，邊屌達哥

而家好似大家俾錢做試bug 員咁

係吖，但仲有6萬個正評

Mostly Positive

又要出ps4 version, 又整得唔好
咁都有死忠護航

玩家咪做緊bug testing
依家準備debug

佢地等咗8年，接受唔到有人屌佢都正常既

無次世代主機或者勁電腦唔好玩

明白PS4玩家點解咁嬲
一早預左咁耐之前既機唔會好得去邊，PC高畫質暢玩中
除左黑MON BUG左次冇咩大問題
本身好期待隻GAME，我會比隻GAME8/10
利申有PS4厚機,有玩RDR2,GTA45,冇玩過Witcher

又assume啲玩家會屌

Demon souls都係得ps5玩到啦

PC我都中好撚多bug wo

係你班soft core撚發爛屌鬼咋嘛
我就唔介意嘅
你哋de完bug我再玩
完全冇問題

on9仔
佢咪唔好出ps4囉，出完多bug，屌番玩家用ps4? 係咪痴撚線

咁PC 玩又唔係一定撞唔到bug 既 如果真係嚴重到影響遊戲體驗，可以hold 一hold 等佢出patch fix 先

Demon souls咩料
Cyberpunk咩料
你攞英高試刀石嘅其他公司重製版同畀人扮上神枱嘅cdpr 大製作畀

唔關事啦
Tlou2 港、台兩邊都屌到Naughty dog on9
連登都係得小貓三四隻盲撐/懶中立撐

呢到幾個cyberpunk post，撐cdpr既評分係多 可能五五波，但comment 都係一面倒話有問題
我就唔見有邊個盲撐咁夠薑出黎話係用家問題
多數都係低調地話相信cdpr會有patch fix

你望下有幾多人話玩ps4 on9
pc成為大贏家先啦

試左先囉 冇DRM

巴打咪同佢呢d 人嘈啦

最好嘅解決方法PS4 一係押後半年or 一年出，咁就少好多人喺度嘈，又要跟風

佢哋太過習慣獨佔感覺，咪比其他平台玩家優先玩囉

反正cdpr 永遠唔會離棄PC 平台

真， 未買最好唔好玩

琴晚彈Game中bug已經搞到心灰意冷

果d假膠咪理啦
Pc咪又係要高階機先玩到，而且我見gameplay hk 8k玩落某d位都係少lag
勁機照樣會有小bug，只係冇咁常出現
咁咪反證到cdpr 今鋪真係唔抵幫，PC都係會出事
何況唔同平台間有對立都唔出奇啦
咁樣叫贏咪俾佢地打下j算

Console一黎為錢

二黎等咁耐最後同你講

我地唔出ps4版啦 你地再等下年買到ps5先玩啦

你估咁樣唔會俾人屌

結論點都俾人屌死

巴打你打好啲字先 唔洗咁激動先
分唔清你係死忠定假膠 扮上神枱

第一日用steam?
Mostly positive都攞出黎講
baldur's gate 3 early access 都已經92%
hades 98%
crusader king 3 97%
同廠出既witcher3 98%
整8年既世紀大作仲低撚過fall guys同among us

咁萬七負評又有咩值得討論嘅價值

咁cdpr有無咁做？

144p 10fps

我係唔係死忠唔緊要
你就應該係苦主

班pc狗敵視console撚到痴撚曬線
隻game分明有問題都仲可以死撐
對人唔對事咪呢班撚屌囉

頂你
‘我就唔見有邊個盲撐咁夠薑出黎話係用家問題’
明明大把呢啲人你又話人假膠，當睇唔到

過億部ps4
有錢唔賺？

d人部機玩唔到就負評，
明明開dlss玩好爽

GOODEST LOGIC
有3成人屌鳩隻GAME=冇討論價值
死忠真係惡過共產黨
真係出舊屎都笑住含

係呀 信錯cdpr

條友擺明無留意開遊戲新聞

其實重點應該係「讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向」
佢地無可能做到zelda水平既open world
一半水平都唔得

有七成人正評又唔比人欣賞你真係好撚好笑，下下要九成先叫positive? 知唔知乜嘢叫mostly positive 啊，依家你玩唔撚到咋

而家連褒貶不一都唔係呀，你就真係goodest logic啦

真 skyrim vr仲玩緊 mod完都係多bug 但真係好玩

宜家ps4玩既感覺就係以前pc玩gtasa既感覺

睇左佢nightwire先好笑
果啲咁既dev仲好意思係度話隻game唔似某某係街頭打既game
屌你la 你連人地正常遊玩都跟唔撚到啊
開發左8年連ps4都整到舊屎咁
人地gta5出左幾多年? 又唔見人地爛畫面中bug

一堆人放驚...

你唔用最top既電腦玩 = 用家問題
PS4玩唔到？= 抵死
有bug? 巫師3到今日都仲update緊，我信得過cdpr

總之cdpr就一定唔會有問題

多啲你呢d 中肯巴打發聲就岩

push 返你呢個回覆先

用家問題聽得最多係ios方面
所以我指係大家要以同一個/差唔多水平既spec下 都有問題既話 就係用家自身問題
依家佢地係講唔同平台 連ps4都得20fps 會彈game/ pc 中階機用家被高階機用家笑
咁呢d明明係硬件問題 唔係用家自身操作得柒而出現既問題

物極必反
Hype左太耐依家咁樣極強反彈

你條傻閪係到打稻草人
由頭到尾個討論都冇講乜撚嘢獨唔獨佔
上面都有人講 明知唔得咪直接出next gen+pc
而家屌緊佢出PS4版 但係PS4推唔郁咁又係玩家問題？
講緊係PS4版呀 唔撚係next gen版呀

再講你用pc玩咪悉隨尊便
其他主機用家出嚟屌鬼勸世 關你撚事？
唔講以為cdpr係你老豆

隨便推

忠告你
心態上應該係console玩到就夠
想要畫面享受就買番部電腦
如果有錢就買晒
PlayStation 淨係玩獨佔
就一天都光晒

佢咁講似係玩Detroit 果類野
Mix 落watch dog, gta到
太大野心

唔關我事㗎，出嚟笑柒你玩唔到唔撚得啊？

你吹得cdpr漲，佢照出ps4, 成大班柒頭又沖去買咩，咪等退錢囉

胡迪都嚇親

可能買撚咗cdpr個股

睇到上面啲人好嬲好嬲玩唔到玩唔到

過癮

CDPR = 2020 biggest gaming fraud

cdpr

10/10 話咪住先，當佢冇到？

RDR2全部建築都入得又有極多隨機事件都叫地圖互動性唔好

實得㗎
咁就咪懶係有理據咁啦傻閪護主狗 一駁唔撚到就現哂形

我諗起藍絲張智霖首歌
受騙的那個比騙徒更混帳

班witcher撚鍾意對住地圖堆問號打J呀
唔識欣賞就係玩家問題啦

pc撚表示 幾好玩
但唔會叫fd玩

你問我 2077係咪神作
10年前就係

我覺得最啱用嚟同2077比嘅唔係gta rdr2
而係fallout nv

兩隻game差唔多 都係
同類型
任務自由度高
戰鬥手感麻麻
bug多到傻

falloutnv 係咪神作?我諗大部分人都會話係
2077 差嗎？ 唔差
個問題係 falloutnv 係2010嘅game
今年已經2020

係2020出隻2010嘅神作 比人屌好正常
個個都期望2077有咩突破
但點知都係玩家見過嘅野
2077係衰在 廣告同佢啲教徒吹太大

2077係一隻 可以玩 玩得開心嘅遊戲
但班教徒推到佢係一隻 非玩不可嘅神作

你試下比10年前玩falloutnv 嘅玩家玩2077
再同佢講2077 係10年後嘅遊戲
佢地會咩反應?

當然唔少人會講2077 畫面好靚
但神作 畫面就只會係錦上添花
一隻神作 可以係音樂 劇情 遊戲性 設計
但我就未聽過 有單用畫面上神枱嘅

跟住有關bug嘅問題
無錯 bug係可以fix
但2077 delay 左幾多次?
黑mon bug 我身邊有玩嘅 都有中
9成人 係序章之後就會中嘅bug
點解仲會存在?

第一人稱問題
我就覺得屌嘅on9 一早講左架啦
但支持嘅仲on 9

第一人稱係會加強代入感
但代入感 同 投入感係兩回事
第三身 一樣可以投入個世界

所以咩2077第一人稱係為左大家好
就死撚開啦
最直接嘅證據就係
點解渣車 有第三身?咪就係 操作問題 即遊戲性囉
所以話第一人稱最有代入感嘅
問問你地
咁你地渣車第三身 係咪就即刻無曬代入感先
當然你地可以話渣車都係第一人稱
(我自己就係 不過係因為第三身渣車好撚lag
但渣車有得選人稱 角色無得選
成件事咪on9囉

仲有 我諗都幾多人玩pc版 背包都唔識點開出嚟啊

反正最後結論
2077 我買左唔後悔 玩得開心
但依家嘅2077 真係無野吹得上係神作
(當然dlc 可能會整到好似石之心 血與酒咁

所以未買嘅 真係無咩必要買
要買嘅一早買曬 仲諗緊嘅
都幾肯定買左會 失望

你見到成班跟風ps4撚沖去買完玩唔到嬲嬲豬

關咩事
PC都有bug
game都開唔到 又燒display card
半成品

超真實

跟咩風？本來真心想玩呢個game，結果俾啲咁嘅質素，你接受到？
都係嗰句，出唔到，就咪撚夾硬出喺ps4

隻game多bug還多bug

咩叫玩開3身冇一身會唔慣

睇黎以後cod bf都要比人屌，玩開3身冇1身所以唔慣

gameplay 都有黑邊？

懷疑條傻鳩係屌cdpr啲game碟嚟破處 護撚到咁弱智

console咪退款呀，退咗邊個打本出dlc

唔係跟風一早訂左既ps4撚買完中撚哂bug
你又有咩comment?

但已經買左屌，等有ps5再玩

笑撚死 真係變咗玩家問題點解EA冇你呢啲on9死忠既

我有黑色白色

你叫switch版嘅人點算

分明就用家問題
又唔睇下自己部PS4/ PC咩野斤兩

ps4真係唔好買
如果有能力 起馬30系display card 玩會唔同體驗

硬件問題用金錢解決，金錢由用家出，用家問題確認。

我pc玩到好多bug

pc撚wfh表示玩到停唔到手
畫面又靚 好過WDL

又一力證

ps4 pro 呢？

打左成日仲未遇過大bug 唔開RT 1080p穩定60FPS
個人黎講pc qday1可以接受
但今次console launch絕對係災難級
唔好講到old gen硬件舊就要預左畫面差
宜家ps4/xb個畫面同performance根本就唔係呢一代console既playable standard
講真買得console就係唔想煩硬件野保證run到game
一係就唔好出起old gen
收左錢先交次貨其實有d問題

今次只可以話CDPR眼高手低太大野心
好多位都睇得出技術唔夠
揸車/射擊cover/ai走位等等
Gameplay黎講當佢gta咁玩一定會失望
如果單純open world動作遊戲黎睇
2077 gameplay真係衰過watch dogs
始終R* budget/大作經驗多
Gta揸車/combat可以參考midnight club同max payne
2077好多野都要由零開始 特別係ai呢d根本係r*絕招黎
要整到一個gta咁互動既世界係好難
所以唯有靠畫面同對話入面滲出黎既lore令人投入個世界觀
如果當返佢係普通rpg既話 其實故事人設同任務都keep到水準

條友真係on9到
冇理據就係到打稻草人 一時話人又ps死忠 又獨佔撚又跟風撚咁
我諗全世界應該得佢條on9毒撚可以玩cdpr啲game

Ea啲人一早接受咗
重係bug中找到新生趣添 你睇ufc
年年都有人買fifa

認真覺得吹大左
但玩落劇情唔差
不過自由度太低 玩落似好少少既watch dog
連買車都要等npc sd訊息比你先有得買
然後改造型方面得換下衫咁 屌你髮型都無
同成個夜城得一男一女可以嫖

gta4已經可以喺流鶯身邊響按車震

重要扑野極撚快結束
心諗屌你咁整黎做咩
自由度真係衰撚過gta5

有鬼switch版

唔係講笑 你講完Fallout NV之後覺得真係好似 特別係啲npc嘅僵硬動作同反應 同埋唔知點解個城好多人流但同wasteland一樣嘅荒蕪感

想問下佢啲支線係咪同
其他openworld game一樣
交功課式對了解個世界冇咩意義咁

所以真係唔好同gta比
同watch dog比

cyberpunk用3080玩咗幾個鐘
係人好多城市好靚但大部份npc啲反應都一模一樣或來來去去嗰幾句
建築好靚但又入唔到當睇街境
條街好大但主要都係用黎執垃圾用....
同GTA RDR2嗰種互動冇得比
等佢更新改善下再玩落去

真，黑警強姦你全家都過咗去了，都唔知啲人咁嬲做乜

唔怪之得佢唔參加今年goty
佢咁樣半成品出黎
唔好話tlou2,連對馬都未必贏到

呢隻驚PC版85~90分係絕對冇問題
但console版應該唔合格

隻game有個極on9嘅黑mon bug

一路玩一路諗起falloutnv
諗一諗 2077當成係fallout世界核爆前咁玩
都別有一返風味

造成fallot核爆 就係銀手強尼

一個屙屎唔出谷住
一個成口懶音

支持CDPR退錢俾PS4玩家
無謂再浪費時間係部垃圾機上面

利申: PS4用家, PC玩家

未完成咁睇GAMEPLAYHK直播黎做乜? 睇完隻GAME會變左更好玩?

怕中伏點解唔睇埋人地review先買
真心問 你唔預訂都係怕中伏啫

而家個個屌佢點解要出PS4 明知不可能嘅任務夾硬俾你玩，可以選擇唔玩㗎嘛 最錯都係cdpr, 淨係delay ps4 一年就岩

好似好多人都唔撚記得咗witcher3 一開始出都好多bug 同唔夠fps

我個陣一出就玩
一個bug都無中過

咪同而家一樣，有好多人都無點中bug

中立認真玩後感 玩左10幾個鐘 PC

好多bug 由細bug 到大到彈game開唔返都有
主要係 穿模 物理碰撞 NPC/車/物件亂spawn
有朋友整完隻人就開唔到game Cut scene 黑畫面

整人竟然係用preset 選擇少 顏色都冇得自定
高矮肥瘦都冇得揀 冇得好似NPC咁做金屬人膠人

Night City係超級靚 但得個殼內容空洞冇嘢interact
舖頭9成得個款 熱狗舖冇野賣 食物飲品冇動作冇模
路人NPC 整得差過GTASA AI智障
故事NPC 好多野講 太多野講長氣過我呀媽
成日有任務NPC打黎 send SMS黎 煩到嘔
同任務NPC bonding 差 有d連真人都未見過
任務多 內容重覆性高 故事不太緊湊

有好多書仔收集但係太多 多到冇人會有心機睇
地圖(map)同小地圖整得差

人物成長系統豐富
技能配搭唔同可以令同一個任務有多種唔同玩法

戰鬥系統十分差 槍同近戰都冇打擊感
敵人AI係笑話 卒仔智力有問題
boss fight隻boss亂行比你任打
打人唔爽又冇挑戰性 (暫時)

武器同衫做得好靚 好仔細 唔係話換個skin 就當唔同
但係呢類game能力值行先 有把高攻d就一定用

車渣落唔爽 感覺部部都差唔多 控制差又多bug

總結 屌你CDPR隻game都未撚整好唔好賣咁多廣告留返d錢請人debug啦垃圾game屌你老母

應該話我本人打機唔太會中bug
就算中都唔太深刻印象
除咗rainbow six啲bug
呢啲真係影響成件事

通左兩日了, 官方先SORRY都冇

連SORRY都冇

盲撐嚟講你都算低質
講撚到皇恩浩蕩 免費益撚咗班PS4玩家咁
出得PS4版就預咗班玩家覺得可以正常玩㗎啦
定係要似你條柒頭咁 對住電腦spec嚟打飛機先可以買game呀？

良心大廠會慢慢同你執番正隻game
say sorry浪費口水不了

咦但係點解良心大廠出出隻半成品game出嚟

你而家咪又係狗衝首發，你咪繼續嬲囉 好嬲好嬲

Yes

全部同意
睇睇下以為你講巫師3

3 次甘少 玩左5 個鐘都彈5,6 次了

CDPR唔止出隻game再送班console撚嚟玩

細節係R星強項無得比
就好似巫師D任務, 支線一樣好過RDR唔少

認真呢
Gta v明顯無四仔細喎
係red dead先進步番

從來唔追香港打機youtuber
無個好睇

你忽撚左?
宜家間廠係咪講話出係ps4係不可能任務啊?
乜撚野可以簡唔玩 玩家係咪一早知佢咁撚多bug啊
你老母生著你條on9真係慘

樓主可唔可以pin呢個，中肯過ign果啲review

你睇下你低質到
見到你啞撚哂駁唔到已經想笑
有理據嘅咪拎出嚟反駁囉

你咪繼續屌囉，8年機齡ps4比你有得玩都偷笑啦，以為自己大帝咩，你俾幾多錢呀

真心佢咁樣評測XB2秒負評unfol
再之前都會睇下佢 過左嗰次之後真係諗起都嬲

利申XB2死忠
佢好似del撚左條片 唔知係咪太多dislike

笑撚死
盲撐撚唔覺得自我矛盾？
咁撚唔care PS4玩家啲錢咁又出PS4版做咩姐
定係你真係當咗cdpr大發慈悲免費送比PS4玩家呀？

1080p medium 有幾多FPS?

GTA4好多, GTA V係少左, 但都唔少
不過多左好多活動同50個支線
RDR 2係細節史上最多
但除左主線故同細節外, 支線完全唔深刻

PS4係唔洗買 絕對同意

開心玩緊2080ti

補充返
仲有個我唔知係咪bug嚟 定steam版問題

次次開game都變返做英文
但其他settings又無變到

如果係bug 一個開game就觸發嘅bug

論娛樂性達哥肯定係神枱級
真係搵唔到邊個娛樂台可以吸引到我長期睇
唔鍾意睇電競雞/ 台灣叫爆氣果d風格既台，所以都係傾向睇技術台多
之前仲會睇shorud, choco, 或者qttsix 果d speedrunner，同埋唔同game既電競選手既streaming

我 i5 9400f rtx2060
平時望近有60 但敵人一多就40-60
渣車 望遠 就跌超多fps 30-40

Rockstar支線真係印象不大
同埋我好討厭gta啲npc成日都好串

witcher 3唔屌得架
利伸 同意 witcher 係內容豐富龐大規模dlc巨量係神作級別
但係遊戲性低到我玩咗三十個鐘真係算喇頂唔順 就擺咗喺到

巴打咩setting
我r5 3600 rtx2070
玩畫質中only
驚太高燒顯卡就

仲要整完除咗自拍照鏡同渣車
真係冇幾可見得返自己個樣

不過你攞GTA比較
佢哋又會話呢隻本身唔係GTA式open world

1080p 材質高 其他全低 關得嘅都關
都穩唔到60
一渣車真係lag到傻
重點係摸部電腦 都唔熱

係隻game根本用唔到張卡發力
所以你唔洗驚燒

用PS4玩

拎falloutnv 嚟比就最好
題材世界觀唔同之外
兩隻game真係太似

falloutnv 無車但有第三身

我2060中過三次

每次load 上一個save 就冇事

Fallout nv 係我五六年前玩到依家都唔覺得有game好玩過佢嘅game

你 dlss 較咩

佢地delay咁多次應該知有好多問題

係未optimise定 bottleneck

Watch dog lesion係未optimism 定bottleneck
我覺得係後者

bottleneck啦 都已經delay左咁耐 仲係咁
要搞optimise 我諗真係2077

感謝巴打🙏🙏 慳返幾舊水😁

所以cdpr 今次比人屌 真係好難幫得落
同隻10年前遊戲比
除左畫面外 其他有進步嘅地方 真係少得可憐

要數2077好過falloutnv嘅地方 真係數唔出幾多樣 唉

我都1660ti，高畫質平均60fps，好順，但驚燒卡，唔玩了

大J打2077算好睇
佢玩槍game幾勁
反而gameplayhk玩得仲廢過我

果時唔係話PS4有可以免費移植到ps5咩？

巫師1其實都好垃圾，新嘗試，有愛咪做下白老鼠！唔好嘈嘈貢

L4d不知幾好玩

睇到某幾個傻粉嘅cm 仲以為PC就一定無bugs

Cap完水仲唔走咩

仆街中左伏岩岩去左攞game

pro機其實唔太差

其他game包括Witcher喺我眼中都無得同new Vegas比純遊戲娛樂性
New Vegas依家都好好玩（dlc唔好玩）

其實都幾可惜
而家睇翻佢都無做啲咩好藍嘅事 只不過係無表態
但係都成為被集火對象

鬧人引戰狗呢獲又真係柒嘅 但佢之後都有鮮明地表態
可惜啲人唔受

係有啲bug中左都唔知
個黑mon bug都唔知幾多人 係黑住嚟玩

黑邊到16:9

慳返廿個鐘

NV dlc個架構係教科書級
有獨立劇情 本體有相關伏筆
重點係幾個dlc之間 又有個同主角一樣身份嘅郵差做串聯

當然好唔好玩就睇人嘅
好似2077咁 雖然屌鳩cdpr 但我都玩得ok

絕大部份同意

第一段果D細BUGS我覺得其實好小事, 大事係NIGHT CITY D 路人係佈景版, 之前仲話路人會有自己既生活, 結果路人都仲係佈景版, 人人都係條街行來行去但冇咩野搞

我玩近戰, 打擊感同D MMORPG一樣都係打完冇一個合理既物理反應

駕駛感差, 之前玩GTAV好鍾意揸車, 呢隻我寧願行因為揸車好悶

一開始登場NPC太多, NPC冇咩性格描寫, 對我黎講接任務就好似同緊一個冇感情既NPC傾計。比較返WITCHER3, GTAV 真係兩回事

但隻GAME係人物升級方面係好玩既

DLC賭場嗰個最後偷金係幾爽
其餘時間我都唔太enjoy

昔有望住轉頭醫生做測試
今有黑住mon嚟過任務

你話遊戲真係幾有趣呢

你有冇set 返畫質做3440*1440 我21:9冇呢個問題

有呀
我第一次開黑到16:9
重開就一時時有黑邊

delay咁多次仲要諗出再嚟多獲
基本上伏係預咗

引戰狗係柒 但d人雙重標準鬥黃鬥到人到癲
藍子華、張敬軒、微博林家謙呢d又唔會日日出po屌
同埋波台果班真係引戰狗黎 未6月前已經日日屌達哥
依家見佢做得愈黎愈放都幾好既 唔洗再理chatroom小學雞
Sony、ubi代言人咁款，節目又有幾個，仲同黃到金既林文龍合作，呢d係盲反永遠睇唔到
推晒支那job，但依家咁多範 可能賺得仲多，幾開心

咁謙
對於唔鍾意打牌、鍾意動作打鬥既我，Witcher遊戲性真係低到喊

而家都係

重點係佢點都會俾人屌

死錢個主題係let it go,姐係要學識放下,當你唔理三七廿一囉金條果時已經係仍然執著同全部死錢入面既npc一樣俾主題婊

2080 全開

如果falloutnv 出2 or出重置版就爽

玩咗XSX版四個鐘。
試過換武器時支槍變咗透明，
同埋個畫面停咗喺度，但音樂同對白無停，等咗三十秒左右又郁得返，呢個情況試過三四次了。

已經算好 P5版玩玩下同P4一樣會error

我一樣會拎走啲金因為我要裝飾間房

1080p?
1440p 嘅話一般畫質 ULTRA + RT ULTRA + DLSS quality 得 40fps

我都係
有啲畫面係21:9黑邊搞到睇唔到啲字

唔係啊嘛 我教繁中...每次入GAME所有SETTING 變返DEFULT

N記唔係不嬲都會出新driver for新game咩

好在撤回左

有光追既驚

你部機玩唔起光追 就咪撚買喇

依家係畀nvidia 當狗撚

仆街中左伏 玩左一陣 槍戰已經彈game
聽電話又聽唔到 申請psn退款睇下有無得拎返錢

PS4 only

只能說巫師3比人太大期望

平民遊戲果條友有時都幾主觀下

Ps4就算啦，PC 吧

Pc都bug到彈game

BUG就真係多既。。

咁低FPS 冇bug都玩唔到落去

人人都有自己意見，主觀唔緊要，唔會收錢埋沒良心就 ok 了

咁岩....但佢有時d野真係參考下算，都唔會太認真。

淨係知佢好唔玩得
佢第一次直播Demon souls果晚，觀眾叫佢唔好先去check point，直接打王
然後真係死咗，冇晒魂、又要打過d怪，佢一路玩咪一路怨話點解會鍾意睇人仆街，咩心態之類
比著達哥就會話 如果唔係乜乜乜 我已經贏咗
大家笑下咪算 又係佢決定跟觀眾意見先打王 死咗又要怨

玩左陣，真心麻麻

graphic: 6/10 (畫質麻麻，唔似2020既game，gta5仲令過佢)

劇情:未玩晒唔評論

ai/路人: on99咁，路人仲衰過gta5(行行企企，撞完車10分鐘佢仲未嚇完，仲mou左係地下)

模組: d野全部得個樣，互動極少，好多地方入唔到。人地行過黎撞到你唔係撞走你而係直接穿過你，npc直接穿過架車都得。仲要影相mode show到原來穿過你果陣係張你個人既模組成個升起算數，含撚咁樣

BUG: 唔講啦好多人都講晒

仲要宣傳到天花龍鳳，唔係Keanu Charles Reeves係入面真係唔鬼會買

巫師我係衝首發，個陣又係話好多bug 又lag又盛我都接受到，但係因為唔係好代入到個角色結果由一開頭就捱捱到群島頂唔順，之後想再開黎玩見到背包超重之後就封塵到而家
2077就啱啱相反，好快就代入到角色，啱啱玩到第一幕開始都重keep 到玩落去，但係d 畫面真係好差，加速左我想抄價賣ps5
利申厚機ps4
同埋想問下有無咩game 可以頂下癮，隻game 既內容可能好好，唔想因為d bug 同畫面搞到影響個觀感，好難得有一隻game可以容易代入到

試咗
唔肯退錢

除咗有錢之外有咩窮撚唔可以學呀？ 你啲仆街有錢離地撚，阻撚住個地球轉

一定係推魂系列，Bloodborne、Dark soul 1&3 、隻狼
NieR 、God of War 、Red dead redemption2 呢幾隻實冇死

除左隻狼我其他都爆左機，隻狼我玩到見到大蛇就停，唔係好想挑戰自己了

DMC5
Hollow Knight 背景、玩法、氣氛幾似2D版 Dark souls
Hades 都正

Rdr2互動好我同意 gta就....

建議玩對馬戰鬼好撚正

重玩多次RDR2算

對馬又係首衝之後爆機
dmc 5 之前都有諗住玩，但係有陣時唔係幾想打怪物，想打下人，2077真係match 哂，符合到我想玩fallout 但唔想打怪物

開波射槍教學已經彈game
叫回水仲要唔俾我
屌你老味

PC 同 PlayStation 有hot fix, 未退game 可以試下更新

source:

metacritic分數出咗，PS4版仲低過喬爾夫球

因為就算tlou2劇情係爛 最少係遊玩性黎講係ok

本身好鍾意第一集，畀第二集嘅劇情激到火滾
但隔兩個月攞隻game嘅白金盃再玩返，冇在意劇情咁玩，覺得隻game係技術層面嚟講其實真係領先遊戲業界
畫面靚，場景落咗好多心機、敵人AI高、執道具只要到拾取範圍，人物會自動調整姿勢執（依家嘅game都係強制移動你到固定位置先執）
TLOU2完成度好高，但CP2077我玩咗兩日已經畀矇查查嘅畫面同彈game搞到棄game，等有PS5同隻game出PS5 upgrade再算

rdr2:

責任全在ps4，奉勸ps4玩家不要搬石頭砸自己腳

rdr2 pc /ps4

Mgsv 係衰尾

2/3 主線劇情無問題

屌就屌任務重覆

根本如果唔計劇情嘅話TLOU2係神作嚟, 我覺得仲出色過Uncharted 4.
鬼船嗰part我玩speedrun唔打怪全速衝上去頂樓駕駛室勁刺激

呢個真心on9⋯⋯打電話係隻game問題叫你聯絡遊戲製造廠商

背景問題 荒山野嶺point a 去point b突然有間屋有人有故事你會覺得好特別好用心
現代城房環境街頭行到街尾有一間鋪你都會覺得唔realistic
但用實際數字黎比較係進步左

我勸你入市
遲D會升返
高賣低買

利好盡出就係利空
buy the rumor sell the fact
幾個月前一早price in左啦